香港人，怯，就輸一世

武肺相關消息繼續 drain 緊香港人嘅 attention

呢個人曲線哀求政府 lockdown（如果政府求得郁，香港人仲使乜抗爭？）

少數嘅人肯去了解武肺背後嘅事

你地係咪好驚？係咪好想政府 lockdown？好想 WFH？之後打疫苗？申請健康碼？將自己完全融入呢個體制入面？

而家清醒既人真係少之又少

根本呢個撚屌政府每次爆發都有佢既陰謀
而大家就選擇比政府spin 都唔去保持抗爭既心態

呢個post 啲人直頭以為武肺係絕症